濾罐一問

發夢有個濾罐開封左但未用過
想問下可以keep幾耐
或者有冇咩方法keep起佢可以等佢下次都有用

push

乾燥同乾淨嘅環境？
最主要令空氣嘅污染物唔好同濾罐入面嘅野有reaction
之前有位師兄話14年嘅濾罐到依家仲用到

保鮮袋入住得唔得

最好加幾粒防潮珠

試下先
希望下次發夢仲用到唔想曬